有冇巴打記得咩係孟加拉鮑魚?

如題朋友唔信
佢地話如果有人知佢會幫我含